求各位巴絲打推薦有RTX2080(ti)既家用廠機！！！

有邊幾部家用電腦係用2080 / 2080TI？？
得外星人？？有無其他好介紹？？
budget係20K-25K（btw呢個價錢內可唔可以買到 i9 + 2080/2080ti）

corsair one

msi trident x plus

有無link share下

做咩唔自己砌

有銭買2080ti都唔自己砌

唔識砌，而且公司機，廢事有問題無保用

咁正出公數玩2080ti

最高spec既廠機好似係賊船一號

？？？
有無link，google都無